想買對個人望落高d嘅鞋，有咩好介紹

小弟已經幾年無買出街鞋，無咩潮流觸覺
想買對望落高d嘅鞋，我174，budget 2000內，請問各位潮流教主有咩好介紹

人字拖

咪玩我la

個個都係咁架la
而家air force個d係咪已經唔興

不灰鞋

男人高跟鞋

唔興 不過效果顯注

hoka one one 囉

燒對紙紮鞋俾自己

咩款都得，最緊要黑色係主調

識貨緊係買Louboutin啦

Filling pieces la

毛霍

Air Max囉
最近出翻嘅97'同VaporMax個air底都好厚
睇你中意著出黎潮啲定普通啲

Air max / reebok pump fury

Boots囉